中港電話卡一問

移民左去美國 幾年冇返過香港
黎緊新年打算返香港一個月 探下屋企人
可能仲會去中國玩幾日

想問下各位巴絲有咩電話卡抵玩?
想要1-2GB上網加可以打電話既
中國移動香港一咭兩號儲值卡呢張O唔OK?

因為太耐冇返黎唔太清楚香港既電訊公司
求各位巴絲指教